有咩方法可以將呢張圖喺大陸散播開去？

我喺今日頭條到post 左幾分鐘就俾人del左

[文宣] 公安單野..........

朋友圈 weibo

加埋深圳廣州上海啦

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Strong post

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

微扑應該都挨唔到幾分鐘

發比藍絲 等佢地做義工幫手轉發

Wow